# Chinese (Taiwan) translations for .
# Copyright (C) 2013 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the  project.
#
# Translators:
# Arith Hsu <arithmandar@gmail.com>, 2012
# Felix2yu <yufei.im@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  android-autostarts\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2014-11-08 18:01+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-01-26 11:45+0000\n"
"Last-Translator: Felix2yu <yufei.im@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p"
"/android-autostarts/language/zh_TW/)\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=(0)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.0dev\n"

msgctxt "act_airplane_mode_changed"
msgid "Airplane mode changed"
msgstr "飛行模式變更"

msgctxt "act_airplane_mode_changed_detail"
msgid "Airplane mode was switched on or off."
msgstr "飛行模式被開啟或關閉。"

msgctxt "act_battery_changed"
msgid "Battery changed"
msgstr "電池狀態變更"

msgctxt "act_battery_changed_detail"
msgid "The charging state, or the charge level of the battery has changed."
msgstr "充電狀態或電池電量已變更。"

msgctxt "act_battery_low"
msgid "Battery low"
msgstr "電量低"

msgctxt "act_battery_low_detail"
msgid "The device entered a low battery state."
msgstr "裝置進入低電量狀態。"

msgctxt "act_battery_okay"
msgid "Battery okay"
msgstr "電量充足"

msgctxt "act_battery_okay_detail"
msgid "The device left the low battery state."
msgstr "裝置不再處於低電量狀態。"

msgctxt "act_pre_boot_completed"
msgid "During Startup"
msgstr "在開機過程中"

msgctxt "act_pre_boot_completed_detail"
msgid "The device is booting up, the user cannot interact yet."
msgstr "裝置啟動過程，此時使用者尚無法進行互動。"

msgctxt "act_boot_completed"
msgid "After Startup"
msgstr "開機後"

msgctxt "act_boot_completed_detail"
msgid "The device just completed booting up, the user can now interact."
msgstr "裝置完成啟動，現在使用者可以進行互動。"

msgctxt "act_power_connected"
msgid "Power connected"
msgstr "連上電源"

msgctxt "act_power_connected_detail"
msgid "External power has been connected to the device."
msgstr "外部電源已經連線到裝置。"

msgctxt "act_power_disconnected"
msgid "Power disconnected"
msgstr "移除電源"

msgctxt "act_power_disconnected_detail"
msgid "External power has been removed from the device."
msgstr "外部電源已從裝置上移除。"

msgctxt "act_shutdown"
msgid "Shutdown"
msgstr "關機"

msgctxt "act_shutdown_detail"
msgid "The device is shutting down."
msgstr "裝置正在關機。"

msgctxt "act_dock_event"
msgid "Docking changed"
msgstr "擴展塢狀態變更"

msgctxt "act_dock_event_detail"
msgid "The device was docked or undocked."
msgstr "裝置已插上擴展塢或移除。"

msgctxt "act_camera_button"
msgid "Camera button pressed"
msgstr "按下拍照鍵"

msgctxt "act_camera_button_detail"
msgid "The Camera button was pressed."
msgstr "已按下拍照鍵。"

msgctxt "act_close_system_dialogs"
msgid "On System dialogs close"
msgstr "正在關閉對話方塊"

msgctxt "act_close_system_dialogs_detail"
msgid ""
"Due to a user action, the system asks a temporary system dialog to be "
"dismissed."
msgstr "根據使用者的操作，臨時系統對話方塊將被取消。"

msgctxt "act_configuration_changed"
msgid "Configuration changed"
msgstr "設定變更"

msgctxt "act_configuration_changed_detail"
msgid ""
"The device configuration changed. This includes things like locale "
"settings, but also the device orientation."
msgstr "該裝置的設定已變更，包括本地設定和螢幕方向設定。"

msgctxt "act_locale_changed"
msgid "Locale changed"
msgstr "語言變更"

msgctxt "act_locale_changed_detail"
msgid ""
"The device's locale setting has changed. This is a subset of "
"\"Configuration changed\"."
msgstr "裝置的語言設定已變更。屬於「設定更改」的子項。"

msgctxt "act_date_changed"
msgid "Date changed"
msgstr "日期變更"

msgctxt "act_date_changed_detail"
msgid "The system date has changed."
msgstr "系統日期已變更。"

msgctxt "act_device_storage_low"
msgid "Storage low"
msgstr "存儲空間低"

msgctxt "act_device_storage_low_detail"
msgid "The device storage space has passed below a certain threshold."
msgstr "裝置存儲空間低於閾值。"

msgctxt "act_device_storage_ok"
msgid "Storage ok"
msgstr "存儲空間充足"

msgctxt "act_device_storage_ok_detail"
msgid ""
"The device storage space has increased beyond the critical threshold, and"
" the low memory condition no longer exists."
msgstr "裝置存儲空間超過臨界閾值，不再處於空間不足狀態。"

msgctxt "act_gtalk_service_connected"
msgid "GTalk connected"
msgstr "GTalk 連線"

msgctxt "act_gtalk_service_connected_detail"
msgid "A GTalk connection was established."
msgstr "已建立 GTalk 連線。"

msgctxt "act_gtalk_service_disconnected"
msgid "GTalk disconnected"
msgstr "GTalk 離線"

msgctxt "act_gtalk_service_disconnected_detail"
msgid "A GTalk connection was disconnected."
msgstr "GTalk 連線已中斷。"

msgctxt "act_headset_plug"
msgid "Headset plugged or unplugged"
msgstr "耳機已連線或拔出"

msgctxt "act_headset_plug_detail"
msgid "A wired headset was either plugged in or unplugged."
msgstr "一個有線耳機已被連線或拔出。"

msgctxt "act_input_method_changed"
msgid "IME changed"
msgstr "輸入法變更"

msgctxt "act_input_method_changed_detail"
msgid "The input method engine changed, i.e. the virtual keyboard in use."
msgstr "輸入法引擎已變更，例如使用中的虛擬鍵盤。"

msgctxt "act_manage_package_storage"
msgid "Package management requested"
msgstr "請求應用程式管理"

msgctxt "act_manage_package_storage_detail"
msgid ""
"The user acknowledged a \"low memory\" notification, and the package "
"management is about to be started."
msgstr "使用者收到「內存過低」通知，應用程式管理重新啟動。"

msgctxt "act_media_bad_removal"
msgid "Bad media removal"
msgstr "移除媒體錯誤"

msgctxt "act_media_bad_removal_detail"
msgid "External media was removed, but not correctly unmounted."
msgstr "外部媒體已移除，但未正確解除安裝。"

msgctxt "act_media_button"
msgid "Media button pressed"
msgstr "按下媒體鍵"

msgctxt "act_media_button_detail"
msgid ""
"The \"Media Button\" was pressed. Usually, this will refer to a button on"
" your headset/earplugs."
msgstr "按下媒體鍵，此鍵通常在耳機或耳塞上。"

msgctxt "act_media_checking"
msgid "Checking media"
msgstr "檢查媒體"

msgctxt "act_media_checking_detail"
msgid "External media is present and is currently being disk-checked."
msgstr "外部媒體存在，且正在進行檢查。"

msgctxt "act_media_eject"
msgid "Media ejecting"
msgstr "退出媒體"

msgctxt "act_media_eject_detail"
msgid "External media is about to be ejected, likely due to a user request."
msgstr "外部媒體被拒絕使用，可能是由於使用者的要求。"

msgctxt "act_media_mounted"
msgid "Media mounted"
msgstr "掛載媒體"

msgctxt "act_media_mounted_detail"
msgid "External media is present, was mounted and is now available to the device."
msgstr "外部媒體已掛載並且可被裝置使用。"

msgctxt "act_media_nofs"
msgid "Media invalid or blank"
msgstr "媒體不正確或空白"

msgctxt "act_media_nofs_detail"
msgid ""
"External media was detected, but is using an incompatible filesystem or "
"is blank."
msgstr "外部媒體已偵測到，但使用的是不相容的檔案系統或是空白媒體。"

msgctxt "act_media_removed"
msgid "Media removed"
msgstr "移除媒體"

msgctxt "act_media_removed_detail"
msgid ""
"External media was just removed, and is now no longer available to the "
"device."
msgstr "外部媒體剛被移除，並且不再可被裝置使用。"

msgctxt "act_media_scanner_finished"
msgid "Media scanner finished"
msgstr "媒體掃描完成"

msgctxt "act_media_scanner_finished_detail"
msgid "The media scanner has finished scanning a directory."
msgstr "已完成對媒體目錄的掃描動作。"

msgctxt "act_media_scanner_scan_file"
msgid "Media scanner handling file"
msgstr "媒體掃描中"

msgctxt "act_media_scanner_scan_file_detail"
msgid ""
"The media scanner has started to scan a file and add it to the media "
"database."
msgstr "已開始對媒體進行掃描，並將媒體檔案添加到媒體資料庫中。"

msgctxt "act_media_scanner_started"
msgid "Media scanner started"
msgstr "媒體掃描開始"

msgctxt "act_media_scanner_started_detail"
msgid "The media scanner has started scanning a directory."
msgstr "已開始對目錄進行媒體進行掃描。"

msgctxt "act_media_shared"
msgid "Media sharing enabled"
msgstr "啟用媒體分享"

msgctxt "act_media_shared_detail"
msgid ""
"External media is now being shared via USB mass storage mode, and is at "
"this time no longer available to the device."
msgstr "通過 USB 大容量存儲模式分享外部媒體，且此時在裝置上不可使用。"

msgctxt "act_media_unmountable"
msgid "Media unmountable"
msgstr "媒體無法掛載"

msgctxt "act_media_unmountable_detail"
msgid "External media was detected, but cannot be used, likely due to an error."
msgstr "外部媒體已偵測到，但可能由於一個錯誤而無法使用。"

msgctxt "act_media_unmounted"
msgid "Media unmounted"
msgstr "媒體未掛載"

msgctxt "act_media_unmounted_detail"
msgid ""
"External media is available, but unmounted, and not available to the "
"device."
msgstr "外部媒體已被偵測到，但未掛載，且不可在裝置上使用。"

msgctxt "act_new_outgoing_call"
msgid "New outgoing call"
msgstr "新撥出電話"

msgctxt "act_new_outgoing_call_detail"
msgid ""
"A new outgoing call is about to be placed. Applications may preprocess "
"the call, and for example change or filter the phone number."
msgstr "一個新的撥出電話將會被接通。此時程式可以進行預處理此撥號，例如更改或過濾電話號碼。"

msgctxt "act_package_added"
msgid "Application installed"
msgstr "安裝應用程式"

msgctxt "act_package_added_detail"
msgid "A new application package has been installed on the device."
msgstr "安裝新的應用程式到裝置上。"

msgctxt "act_package_changed"
msgid "Application changed"
msgstr "應用程式變更"

msgctxt "act_package_changed_detail"
msgid ""
"An application package has been changed; for example, a component may "
"have been enabled or disabled."
msgstr "一個程式的套件已變更，例如一個元件可能被啟用或禁用。"

msgctxt "act_package_data_cleared"
msgid "Application data cleared"
msgstr "應用程式資料清除"

msgctxt "act_package_data_cleared_detail"
msgid "The user data associated with an application package was cleared."
msgstr "應用程式的套件的使用者資料已清除。"

msgctxt "act_package_install"
msgid "Installing application"
msgstr "安裝應用程式"

msgctxt "act_package_install_detail"
msgid "An application is about to be downloaded and installed."
msgstr "應用程式將被下載或安裝。"

msgctxt "act_package_removed"
msgid "Application removed"
msgstr "移除應用程式"

msgctxt "act_package_removed_detail"
msgid "An application package has been removed from the device."
msgstr "從裝置中移除一個程式的套件。"

msgctxt "act_package_fully_removed"
msgid "Application fully removed"
msgstr "完全移除應用程式"

msgctxt "act_package_fully_removed_detail"
msgid "An application as well as its data has been removed from the device."
msgstr "應用程式及其資料已從裝置中移除。"

msgctxt "act_package_replaced"
msgid "Application replaced"
msgstr "更新應用程式"

msgctxt "act_package_replaced_detail"
msgid "An application package has been replaced by a new version."
msgstr "應用程式被替換為新版本。"

msgctxt "act_package_restarted"
msgid "Application restarted"
msgstr "重啟應用程式"

msgctxt "act_package_restarted_detail"
msgid ""
"An application package was restarted, and all it's processes have been "
"killed."
msgstr "一個程式的套件已重新啟動，且所有的相關的程式已結束。"

msgctxt "act_provider_changed"
msgid "Content provider changed"
msgstr "內容提供元件變更"

msgctxt "act_provider_changed_detail"
msgid ""
"A content provider publishes a new event; for example, this is triggered "
"by the GMail Storage provider when the set of unread email in the inbox "
"changes."
msgstr "內容提供元件釋出了一個新的事件，例如：這是由 Gmail 儲存空間提供商在收件箱中的更改未讀郵件設定時釋出的。"

msgctxt "act_reboot"
msgid "Reboot"
msgstr "重新啟動"

msgctxt "act_reboot_detail"
msgid "The system is about to reboot."
msgstr "系統將重新啟動。"

msgctxt "act_screen_off"
msgid "Screen off"
msgstr "關閉螢幕"

msgctxt "act_screen_off_detail"
msgid "The screen just turned off."
msgstr "螢幕關閉。"

msgctxt "act_screen_on"
msgid "Screen on"
msgstr "喚醒螢幕"

msgctxt "act_screen_on_detail"
msgid "The screen just turned on."
msgstr "螢幕喚醒。"

msgctxt "act_timezone_changed"
msgid "Timezone changed"
msgstr "時區變更"

msgctxt "act_timezone_changed_detail"
msgid "The system timezone setting has changed."
msgstr "系統時區設定已變更。"

msgctxt "act_time_changed"
msgid "Time changed"
msgstr "時間更改"

msgctxt "act_time_changed_detail"
msgid "The system time has changed."
msgstr "系統時間已變更。"

msgctxt "act_time_tick"
msgid "Time tick"
msgstr "定時器"

msgctxt "act_time_tick_detail"
msgid "The current time has changed. This is triggered once every minute."
msgstr "當前時間已變更。這會每分鐘觸發一次。"

msgctxt "act_uid_removed"
msgid "User removed"
msgstr "使用者移除"

msgctxt "act_uid_removed_detail"
msgid ""
"A user id was removed from the system. This is usually related to the "
"removal of an installed application."
msgstr "一個使用者賬號已從系統移除。通常這會與解除安裝一個已安裝的程式有關。"

msgctxt "act_ums_connected"
msgid "USB connected"
msgstr "USB 連線"

msgctxt "act_ums_connected_detail"
msgid "The device has entered USB Mass Storage mode."
msgstr "裝置已進入 USB 大容量存儲模式。"

msgctxt "act_ums_disconnected"
msgid "USB disconnected"
msgstr "USB 移除"

msgctxt "act_ums_disconnected_detail"
msgid "The device has exited USB Mass Storage mode."
msgstr "裝置已退出 USB 大容量存儲模式。"

msgctxt "act_user_present"
msgid "User present"
msgstr "使用者喚醒"

msgctxt "act_user_present_detail"
msgid ""
"The user woke up the device and successfully passed the keyguard (if "
"enabled)."
msgstr "使用者喚醒裝置併成功解開鍵盤鎖（如果啟用了鍵盤鎖）。"

msgctxt "act_wallpaper_changed"
msgid "Wallpaper changed"
msgstr "桌布更改"

msgctxt "act_wallpaper_changed_detail"
msgid ""
"The system wallpaper has changed, either due to a user action, or by an "
"application."
msgstr "系統桌布已變更，可能是使用者自行變更或被某個程式變更。"

msgctxt "act_sim_full"
msgid "SIM is full"
msgstr "SIM 卡已滿"

msgctxt "act_sim_full_detail"
msgid "The SIM storage for SMS messages is full."
msgstr "SIM 卡中的資訊存儲空間已滿。"

msgctxt "act_sms_received"
msgid "SMS received"
msgstr "接收到簡訊"

msgctxt "act_sms_received_detail"
msgid "A new text based SMS message has been received."
msgstr "接收到新的文字短資訊。"

msgctxt "act_sms_deliver"
msgid "SMS received (default app)"
msgstr "簡訊接收（默認的應用程式）"

msgctxt "act_sms_deliver_detail"
msgid ""
"A new text based SMS message has been received. Only the default SMS app "
"is notified."
msgstr "一條新的文字簡訊已收到。只有默認的 SMS 應用程式通知。"

msgctxt "act_data_sms_received"
msgid "Data SMS received"
msgstr "接收到資料簡訊"

msgctxt "act_data_sms_received_detail"
msgid "A new data SMS message has been received."
msgstr "接收到新的資料簡訊。"

msgctxt "act_sms_rejected"
msgid "SMS rejected"
msgstr "簡訊被拒絕"

msgctxt "act_sms_rejected_detail"
msgid "A text based SMS message has been rejected."
msgstr "一個簡訊被拒絕。"

msgctxt "act_wap_push_received"
msgid "WAP PUSH received"
msgstr "接收到服務資訊"

msgctxt "act_wap_push_received_detail"
msgid "A new WAP PUSH message has been received."
msgstr "已接收到新的服務資訊。"

msgctxt "act_wap_push_deliver"
msgid "WAP PUSH received (default app)"
msgstr "接收到服務資訊（默認的應用程式）"

msgctxt "act_wap_push_deliver_detail"
msgid ""
"A new WAP PUSH message has been received. Only the default SMS app is "
"notified."
msgstr "接收到新的服務資訊，只有默認的簡訊應用通知。"

msgctxt "act_network_ids_changed"
msgid "Wi-Fi network IDs changed"
msgstr "Wi-Fi 網路的 ID 變更"

msgctxt "act_network_ids_changed_detail"
msgid "The network IDs of the configured networks may have changed."
msgstr "已設定的網路 ID 可能已變更。"

msgctxt "act_rssi_changed"
msgid "RSSI changed"
msgstr "Wi-Fi 訊號強度變更"

msgctxt "act_rssi_changed_detail"
msgid "The Wi-Fi signal strength (RSSI) has changed."
msgstr "Wi-Fi 訊號強度 （RSSI） 已變更。"

msgctxt "act_scan_results_available"
msgid "Wi-Fi scan completed"
msgstr "Wi-Fi 掃描完成"

msgctxt "act_scan_results_available_detail"
msgid "An access point scan has completed, and results are available."
msgstr "一個接入點掃描已完成，並且找到可用接入點。"

msgctxt "act_network_state_changed"
msgid "Wi-Fi state changed"
msgstr "Wi-Fi 狀態變更"

msgctxt "act_network_state_changed_detail"
msgid "The state of Wi-Fi connectivity has changed."
msgstr "Wi-Fi 連線狀態已變更。"

msgctxt "act_supplicant_connection_change"
msgid "Wi-Fi connection changed"
msgstr "Wi-Fi 連線變更"

msgctxt "act_supplicant_connection_change_detail"
msgid ""
"The connection to a Wi-Fi access point was either successfully "
"established, or an existing connection lost."
msgstr "Wi-Fi 接入點的連線已成功建立，或既有連線丟失。"

msgctxt "act_suplicant_state_changed"
msgid "Wi-Fi connecting state changed"
msgstr "Wi-Fi 連線狀態變更"

msgctxt "act_suplicant_state_changed_detail"
msgid "The state of of establishing a connection to an access point has changed."
msgstr "連線的無線熱點已變更。"

msgctxt "act_ringer_mode_changed"
msgid "Ringer mode changed"
msgstr "響鈴模式變更"

msgctxt "act_ringer_mode_changed_detail"
msgid "The ringer mode has changed (silent, vibrate, etc)."
msgstr "響鈴模式已變更（靜音，震動等）。"

msgctxt "act_vibrate_setting_changed"
msgid "Vibrate setting changed"
msgstr "震動設定變更"

msgctxt "act_vibrate_setting_changed_detail"
msgid "The vibrate setting has changed (on, off, etc)."
msgstr "震動的設定已變更（開，關等）。"

msgctxt "act_audio_becoming_noisy"
msgid "Audio becoming noisy"
msgstr "音訊變得嘈雜"

msgctxt "act_audio_becoming_noisy_detail"
msgid ""
"Audio is about to become 'noisy' due to a change in audio outputs, e.g. "
"when a headset is unplugged."
msgstr "音訊變得「嘈雜」是由於音訊輸出的改變，例如：當耳機被拔掉。"

msgctxt "act_tts_queue_completed"
msgid "TTS queue completed"
msgstr "TTS 佇列完成"

msgctxt "act_tts_queue_completed_detail"
msgid ""
"The TextToSpeech synthesizer has completed processing of all the text in "
"the speech queue."
msgstr "文字轉語言合成引擎已經完成對所有文字的語音佇列處理。"

msgctxt "act_tts_data_installed"
msgid "TTS data installed"
msgstr "安裝 TTS 資料"

msgctxt "act_tts_data_installed_detail"
msgid ""
"Signals the completion of the installation of the data files used by the "
"synthesis engine."
msgstr "文字轉語言合成引擎使用的資料檔案安裝完成訊號。"

msgctxt "act_sink_state_changed"
msgid "BT sink state changed"
msgstr "藍芽接收器狀態變更"

msgctxt "act_sink_state_changed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_bonding_created"
msgid "BT bonding created"
msgstr "藍芽連線創建"

msgctxt "act_bonding_created_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_bonding_removed"
msgid "BT bonding removed"
msgstr "藍芽連線移除"

msgctxt "act_bonding_removed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_disabled"
msgid "Bluetooth disabled"
msgstr "藍芽停用"

msgctxt "act_disabled_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_discovery_completed"
msgid "BT discovery completed"
msgstr "藍芽檢測完成"

msgctxt "act_discovery_completed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_discovery_started"
msgid "BT discovery started"
msgstr "藍芽檢測開始"

msgctxt "act_discovery_started_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_enabled"
msgid "Bluetooth enabled"
msgstr "藍芽啟用"

msgctxt "act_enabled_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_headset_state_changed"
msgid "BT headset state changed"
msgstr "藍芽耳機狀態變更"

msgctxt "act_headset_state_changed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_mode_changed"
msgid "BT mode changed"
msgstr "藍芽模式變更"

msgctxt "act_mode_changed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_name_changed"
msgid "BT name changed"
msgstr "藍芽名稱變更"

msgctxt "act_name_changed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_pairing_cancel"
msgid "BT pairing canceled"
msgstr "藍芽配對取消"

msgctxt "act_pairing_cancel_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_pairing_request"
msgid "BT pairing requested"
msgstr "藍芽配對請求"

msgctxt "act_pairing_request_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_remote_alias_changed"
msgid "BT alias changed"
msgstr "藍芽配對名變更"

msgctxt "act_remote_alias_changed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_remote_alias_cleared"
msgid "BT alias cleared"
msgstr "藍芽配對名清除"

msgctxt "act_remote_alias_cleared_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_remote_device_connected"
msgid "BT device connected"
msgstr "藍芽裝置連線"

msgctxt "act_remote_device_connected_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_remote_device_disappeared"
msgid "BT device disappeared"
msgstr "藍芽裝置遺失"

msgctxt "act_remote_device_disappeared_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_remote_device_disconnected"
msgid "BT device disconnected"
msgstr "藍芽裝置已移除"

msgctxt "act_remote_device_disconnected_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_remote_device_disconnect_requested"
msgid "BT disconnect requested"
msgstr "請斷開藍芽連線"

msgctxt "act_remote_device_disconnect_requested_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_remote_device_found"
msgid "BT device found"
msgstr "找到藍芽裝置"

msgctxt "act_remote_device_found_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_remote_name_failed"
msgid "BT name failed"
msgstr "藍芽名稱錯誤"

msgctxt "act_remote_name_failed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_remote_name_updated"
msgid "BT name updated"
msgstr "藍芽名稱更新"

msgctxt "act_remote_name_updated_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_bt_state_changed"
msgid "BT state changed"
msgstr "藍芽狀態變更"

msgctxt "act_bt_state_changed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_bt_name_changed"
msgid "BT name changed"
msgstr "藍芽名稱更改"

msgctxt "act_bt_name_changed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_bt_bond_state_changed"
msgid "BT bond state changed"
msgstr "藍芽連線狀態變更"

msgctxt "act_bt_bond_state_changed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_bt_audio_state_changed"
msgid "BT audio state changed"
msgstr "藍芽音效狀態變更"

msgctxt "act_bt_audio_state_changed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_bt_local_name_changed"
msgid "BT local name changed"
msgstr "藍芽本地名稱更改"

msgctxt "act_bt_local_name_changed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_bt_scan_mode_changed"
msgid "BT scan mode changed"
msgstr "藍芽掃描模式更改"

msgctxt "act_bt_scan_mode_changed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_bt_discovery_finished"
msgid "BT discovery finished"
msgstr "藍芽探測模式變更"

msgctxt "act_bt_discovery_finished_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_bt_acl_connected"
msgid "BT ACL connected"
msgstr "藍芽 ACL 連線"

msgctxt "act_bt_acl_connected_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_bt_acl_disconnected"
msgid "BT ACL disconnected"
msgstr "藍芽 ACL 已移除"

msgctxt "act_bt_acl_disconnected_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_bt_acl_disconnect_requested"
msgid "BT ACL disconnect requested"
msgstr "請斷開藍芽 ACL 連線"

msgctxt "act_bt_acl_disconnect_requested_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_bt_class_changed"
msgid "BT class changed"
msgstr "藍芽類型變更"

msgctxt "act_bt_class_changed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_bt_found"
msgid "BT found"
msgstr "藍芽尋獲"

msgctxt "act_bt_found_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_bt_device_selected"
msgid "BT device selected"
msgstr "藍芽裝置選擇"

msgctxt "act_bt_device_selected_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_bt_launch"
msgid "BT launch"
msgstr "藍芽開啟"

msgctxt "act_bt_launch_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_bt_uuid"
msgid "BT launch"
msgstr "藍芽開啟"

msgctxt "act_bt_uuid_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（藍芽事件）"

msgctxt "act_bt_a2dp_connection_state_changed"
msgid "BT A2DP connection state changed"
msgstr "藍芽 A2DP 狀態變更"

msgctxt "act_bt_a2dp_connection_state_changed_detail"
msgid "Connection state of the A2DP profile has changed."
msgstr "A2PD 連線狀態已改變。"

msgctxt "act_bt_a2dp_playing_state_changed"
msgid "BT A2DP playing state changed"
msgstr "藍芽 A2DP 播放狀態更改"

msgctxt "act_bt_a2dp_playing_state_changed_detail"
msgid "Playing state of the A2DP profile has changed."
msgstr "A2DP 播放狀態已改變。"

msgctxt "act_bt_connection_state_changed"
msgid "BT connection state changed"
msgstr "藍芽連線狀態變更"

msgctxt "act_bt_connection_state_changed_detail"
msgid ""
"The connection state of the local Bluetooth adapter to a profile of the "
"remote device has changed."
msgstr "本地藍芽介面卡連線到遠端裝置配置檔案的連線狀態已變更。"

msgctxt "act_bt_headset_audio_state_changed"
msgid "BT A2DP audio state changed"
msgstr "藍芽 A2DP 聲音狀態變更"

msgctxt "act_bt_headset_audio_state_changed_detail"
msgid "The Audio Connection state of the A2DP profile has changed."
msgstr "藍芽 A2DP 聲音連線狀態已變更。"

msgctxt "act_bt_headset_connection_state_changed"
msgid "BT Headset connection state changed"
msgstr "藍芽耳機連線狀態變更"

msgctxt "act_bt_headset_connection_state_changed_detail"
msgid "Reports a change in connection state of the Headset profile."
msgstr "報告耳機配置檔案的連線狀態變化。"

msgctxt "act_bt_headset_vendor_event"
msgid "BT Headset vendor event"
msgstr "藍芽耳機供應商事件"

msgctxt "act_bt_headset_vendor_event_detail"
msgid "The headset has posted a vendor-specific event."
msgstr "耳機已經釋出了供應商特定的事件。"

msgctxt "act_bt_input_connection_state_changed"
msgid "BT Input connection state changed"
msgstr "藍芽輸入狀態變更"

msgctxt "act_bt_input_connection_state_changed_detail"
msgid "Reports a change in connection state of the Input profile."
msgstr "當輸入配置檔案的連線狀態變化時報告。"

msgctxt "act_bt_pan_connection_state_changed"
msgid "BT Pan connection state changed"
msgstr "個人藍芽區域網路變更"

msgctxt "act_bt_pan_connection_state_changed_detail"
msgid "Reports a change in connection state of the Pan profile."
msgstr "當個人藍芽區域網路變更時提醒。"

msgctxt "act_background_data_setting_changed"
msgid "Background data setting changed"
msgstr "後臺資料設定變更。"

msgctxt "act_background_data_setting_changed_detail"
msgid "The setting for background data usage has changed values."
msgstr "設定為後臺資料的使用已變更的值。"

msgctxt "act_appwidget_enabled"
msgid "Widget enabled"
msgstr "允許桌面小部件。"

msgctxt "act_appwidget_enabled_detail"
msgid "The first copy of a widget was added."
msgstr "桌面小部件的第一個副本已加入。"

msgctxt "act_appwidget_update"
msgid "Widget updating"
msgstr "正在桌面小部件更新"

msgctxt "act_appwidget_update_detail"
msgid ""
"A widget is asked to update itself. How often this is triggered depends "
"on the widget in question, but never for widgets that are not in use.\n"
"\n"
"<b>Note that disabling this event will likely render the widget "
"defunct.</b>"
msgstr ""
"一個桌面小部件要求自更新。多久觸發一次是個問題，但設為「從不」會使桌面小部件無效。\n"
"\n"
"<b>請注意，禁用此事件很可能會呈現小部件失效。</b>"

msgctxt "act_appwidget_disabled"
msgid "Widget disabled"
msgstr "禁用桌面小部件"

msgctxt "act_appwidget_disabled_detail"
msgid "The last copy of a widget was removed."
msgstr "桌面小部件最後一個副本已移除。"

msgctxt "act_appwidget_deleted"
msgid "Widget deleted"
msgstr "桌面小部件移除"

msgctxt "act_appwidget_deleted_detail"
msgid ""
"A copy of a widget was removed. Note that most widgets support multiple "
"copies."
msgstr "桌面小部件的副本已移除。注意：大多數小部件支援多個副本。"

msgctxt "act_phone_state_changed"
msgid "Call state changed"
msgstr "通話狀態變更"

msgctxt "act_phone_state_changed_detail"
msgid ""
"The call state of the phone has changed, for example when a new call is "
"coming in, a call is accepted, or a previously active call ends."
msgstr "裝置通話狀態變更，例如新來電呼入、呼叫被接受或結束先前的通話。"

msgctxt "act_connectivity"
msgid "Connectivity changed"
msgstr "連通性變更"

msgctxt "act_connectivity_detail"
msgid ""
"The current network connection has changed, e.g. when switching from Wi-"
"Fi to GSM. Note that since this is also triggered when a connection is "
"initially established, it effectively entails the On Startup behavior."
msgstr "當前的網路連線發生了變更，例如從 Wi-Fi 切換到 GSM 的時候。請注意，在連線初步建立時即觸發，為了在啟動時有效地繼承行為。"

msgctxt "act_new_picture"
msgid "New Picture"
msgstr "新圖片"

msgctxt "act_new_picture_detail"
msgid ""
"A new photo was added to the gallery, usually by the Camera application "
"after the user made a new photo."
msgstr "新圖片添加到圖庫，通常是使用者拍攝新照片後由相機程式執行。"

msgctxt "act_new_video"
msgid "New Video"
msgstr "新視訊"

msgctxt "act_new_video_detail"
msgid ""
"A new video was added to the gallery, usually by the Camera application "
"after the user recorded a video."
msgstr "新視訊添加到圖庫，通常是使用者拍攝新視訊後由相機程式執行。"

msgctxt "act_secret_code"
msgid "Secret Code entered"
msgstr "輸入暗碼"

msgctxt "act_secret_code_detail"
msgid "A secret code was entered in the dialer. They are in the form of *#*##*#*."
msgstr "在撥號器中輸入暗碼（由*#*##*#*組成）。"

msgctxt "act_spn_strings_updated"
msgid "Service provider data changed"
msgstr "運營商名稱變更"

msgctxt "act_spn_strings_updated_detail"
msgid "The name of the network operator or service provider have changed."
msgstr "網路運營商或服務供應商名稱已經變更。"

msgctxt "act_anr"
msgid "Application not responding"
msgstr "程式未響應"

msgctxt "act_anr_detail"
msgid ""
"An application is not responding. This is when you see the infamous "
"dialog box."
msgstr "程式沒有響應（當你看到那個臭名昭著的對話方塊）。"

msgctxt "act_event_reminder"
msgid "Event reminder"
msgstr "事件提醒"

msgctxt "act_event_reminder_detail"
msgid ""
"A reminder for a scheduled event should now be shown. This is used by the"
" Calendar application."
msgstr "現在應顯示一個預定的事件的提示。使用了日曆應用程式。"

msgctxt "act_install_shortcut"
msgid "Install Shortcut"
msgstr "安裝桌面快捷方式"

msgctxt "act_install_shortcut_detail"
msgid ""
"An application wants to put a shortcut on your home screen. Home screen "
"application will usually register for this."
msgstr "應用程式想要把快捷方式放到您的主螢幕上。主螢幕上的應用程式通常會註冊這個。"

msgctxt "act_uninstall_shortcut"
msgid "Uninstall Shortcut"
msgstr "刪除桌面快捷方式"

msgctxt "act_uninstall_shortcut_detail"
msgid ""
"An application wants to remove a shortcut from your home screen. Home "
"screen application will usually register for this."
msgstr "應用程式想要從您的主螢幕刪除快捷方式。主螢幕上的應用程式通常會註冊這個。"

msgctxt "act_any_data_state"
msgid "Data state changed"
msgstr "資料狀態變更"

msgctxt "act_any_data_state_detail"
msgid ""
"The state of a data connection (for example MMS, GPS) has changed, for "
"example when you connect to a new APN."
msgstr "資料連線的狀態（例如彩信、GPS）已變更，例如當您連線到一個新的 APN 時。"

msgctxt "act_service_state"
msgid "Service state changed"
msgstr "服務狀態變更"

msgctxt "act_service_state_detail"
msgid ""
"The phone's service state has changed, for example when you start "
"roaming, or connect to a different mobile network."
msgstr "本裝置的服務狀態發生了變更，例如，當你開始漫遊或連線到不同的移動網路。"

msgctxt "act_data_connection_failed"
msgid "Data connection failed"
msgstr "資料連線失敗"

msgctxt "act_data_connection_failed_detail"
msgid "An attempt to establish a data connection has failed."
msgstr "建立資料連線嘗試失敗。"

msgctxt "act_sim_state_changed"
msgid "SIM state changed"
msgstr "SIM 狀態變更"

msgctxt "act_sim_state_changed_detail"
msgid ""
"The sim card state has changed, for example when it is initially loaded, "
"or when it becomes locked due to incorrect PIN entry."
msgstr "SIM 卡狀態發生了變更，例如當它最初被載入，或由於不正確的 PIN 碼導致鎖定。"

msgctxt "act_signal_strength"
msgid "Signal strength changed"
msgstr "訊號強度變更"

msgctxt "act_signal_strength_detail"
msgid "The phone's signal strength has changed."
msgstr "手機的訊號強度已變更"

msgctxt "act_network_set_time"
msgid "Network Time Change"
msgstr "網路時間更改"

msgctxt "act_network_set_time_detail"
msgid "The phone's time was set by the carrier."
msgstr "這款手機的時間是由運營商設定。"

msgctxt "act_network_set_timezone"
msgid "Network Timezone Change"
msgstr "網路時區更改"

msgctxt "act_network_set_timezone_detail"
msgid "The phone's timezone was set by the carrier."
msgstr "這款手機的時區是由運營商設定。"

msgctxt "act_wifi_state_changed"
msgid "Wi-Fi state changed"
msgstr "Wi-Fi 狀態變更"

msgctxt "act_wifi_state_changed_detail"
msgid ""
"The state of the Wi-Fi chip has changed, for example when it is enabled "
"or disabled."
msgstr "Wi-Fi 狀態發生變更，例如被啟用或禁用。"

msgctxt "act_external_apps_available"
msgid "Externals apps available"
msgstr "外部程式可用"

msgctxt "act_external_apps_available_detail"
msgid "Externals apps (e.g. stored on SD card) have become available."
msgstr "外部應用程式（例如，存儲在SD卡上）已可用。"

msgctxt "act_external_apps_unavailable"
msgid "Externals apps unavailable"
msgstr "外部程式不可用"

msgctxt "act_external_apps_unavailable_detail"
msgid "Externals apps (e.g. stored on SD card) are no longer available."
msgstr "外部應用程式（例如，存儲在SD卡上）將不再可用。"

msgctxt "act_password_changed"
msgid "Password changed"
msgstr "密碼變更"

msgctxt "act_password_changed_detail"
msgid "Sent to a device admin when the user changes their password."
msgstr "當使用者更改他們的密碼時，發送給裝置管理器。"

msgctxt "act_password_failed"
msgid "Password failed"
msgstr "密碼錯誤"

msgctxt "act_password_failed_detail"
msgid ""
"Sent to a device admin when the user has failed at attempted to enter the"
" password."
msgstr "當使用者嘗試輸入密碼時錯誤時，發送給裝置管理器。"

msgctxt "act_password_succeeded"
msgid "Password succeeded"
msgstr "密碼正確"

msgctxt "act_password_succeeded_detail"
msgid ""
"Sent to a device admin when the user has successfully entered their "
"password, after failing one or more times."
msgstr "當使用者嘗試輸錯一次或多次後成功進入時，發送給裝置管理器。"

msgctxt "act_password_expiring"
msgid "Password expiring"
msgstr "密碼過期"

msgctxt "act_password_expiring_detail"
msgid "Sent to a device admin when the device password is expiring."
msgstr "當密碼到期時，發送給裝置管理器。"

msgctxt "act_device_admin_disabled"
msgid "Device Admin Disabled"
msgstr "裝置管理器禁用"

msgctxt "act_device_admin_disabled_detail"
msgid "Sent to a device admin when it has been disabled."
msgstr "當裝置管理器被禁用時發送。"

msgctxt "act_device_admin_disable_req"
msgid "Device Admin Disable Request"
msgstr "裝置管理器禁用請求"

msgctxt "act_device_admin_disable_req_detail"
msgid "Sent to a device admin when it is about to be disabled."
msgstr "當裝置管理時將要被禁用時發送。"

msgctxt "act_device_admin_enabled"
msgid "Device Admin Enabled"
msgstr "裝置管理器啟用"

msgctxt "act_device_admin_enabled_detail"
msgid "Sent to a device admin when it has been enabled."
msgstr "當裝置管理器啟用時發送。"

msgctxt "act_login_accounts_changed"
msgid "Accounts changed"
msgstr "賬戶變更"

msgctxt "act_login_accounts_changed_detail"
msgid ""
"Accounts have been added, or removed, or an account's credentials are "
"changed."
msgstr "帳戶已增加，或刪除，或帳戶的憑據變更。"

msgctxt "act_proxy_changed"
msgid "Proxy changed"
msgstr "代理更改"

msgctxt "act_proxy_changed_detail"
msgid ""
"Either the system default connection or it's proxy configuration have "
"changed."
msgstr "系統默認連線或代理配置更改。"

msgctxt "act_search_settings_changed"
msgid "Search settings changed"
msgstr "搜索設定更改"

msgctxt "act_search_settings_changed_detail"
msgid ""
"The search settings have changed in some way. Either searchables have "
"been enabled or disabled, or a different web search provider has been "
"chosen."
msgstr "搜索設定在某些方面變更，包括啟用或禁用可搜索項，以及選擇不同的網路搜索提供方。"

msgctxt "act_searchables_changed"
msgid "Searchable components changed"
msgstr "可搜索項更改"

msgctxt "act_searchables_changed_detail"
msgid ""
"The list of components that are searched by the system search function "
"have changed."
msgstr "系統搜索功能的可搜索項更改。"

msgctxt "act_download_notification_clicked"
msgid "Download notification clicked"
msgstr "點選下載通知"

msgctxt "act_download_notification_clicked_detail"
msgid "Sent by the download manager when the user clicks on a running download."
msgstr "使用者點選正在下載的通知時由下載管理器發送的訊號。"

msgctxt "act_download_completed"
msgid "Download completed"
msgstr "下載完成"

msgctxt "act_download_completed_detail"
msgid "Sent by the download manager when a download completes."
msgstr "下載管理器在下載完成是發送的訊號。"

msgctxt "act_location_providers_changed"
msgid "Location providers changed"
msgstr "位置提供方更改"

msgctxt "act_location_providers_changed_detail"
msgid "The configured location providers have changed (e.g. GPS enabled)."
msgstr "位置提供方配置更改（如 GPS 開啟）。"

msgctxt "act_statistics_report"
msgid "Collecting Statistics"
msgstr "統計收集"

msgctxt "act_statistics_report_detail"
msgid ""
"Applications are asked to add information to a statistics report being "
"assembled."
msgstr "應用程式被要求將資訊添加到一個統計報告進行彙總。"

msgctxt "act_master_clear"
msgid "Factory reset"
msgstr "恢復出廠設定"

msgctxt "act_master_clear_detail"
msgid "The phone is about to undergo a factory reset."
msgstr "本裝置即將恢復到出廠設定。"

msgctxt "act_sync_connection_setting_changed"
msgid "Auto-sync changed"
msgstr "自動同步變更"

msgctxt "act_sync_connection_setting_changed_detail"
msgid "The global Auto-Sync setting has been changed."
msgstr "全球自動同步設定已變更。"

msgctxt "act_open_audio_effect_session"
msgid "Open audio effect control session"
msgstr "開啟音效控制會話"

msgctxt "act_open_audio_effect_session_detail"
msgid "An application wants audio effects to be applied to it's output."
msgstr "應用程式希望將音訊效果應用到它的輸出。"

msgctxt "act_close_audio_effect_session"
msgid "Close audio effect control session"
msgstr "關閉音效控制會話"

msgctxt "act_close_audio_effect_session_detail"
msgid "An application no longer wants audio effects to be applied to it's output."
msgstr "一個應用程式不再將的音訊效果應用到它的輸出。"

msgctxt "act_dreaming_started"
msgid "Dreaming started"
msgstr "螢幕保護開始"

msgctxt "act_dreaming_started_detail"
msgid "The screensaver has started."
msgstr "螢幕保護程式已啟動。"

msgctxt "act_dreaming_stopped"
msgid "Dreaming stopped"
msgstr "螢幕保護停止"

msgctxt "act_dreaming_stopped_detail"
msgid "The screensaver has stopped."
msgstr "螢幕保護程式已停用。"

msgctxt "act_package_needs_verification"
msgid "Package needs verification"
msgstr "包需要驗證"

msgctxt "act_package_needs_verification_detail"
msgid "System wants a package to be verified; applications may be verifiers."
msgstr "系統想要一個包來進行驗證，應用程式可能是核查者。"

msgctxt "act_package_verified"
msgid "Package verified"
msgstr "包驗證"

msgctxt "act_package_verified_detail"
msgid ""
"The verification of a package has been completed; this is only sent to "
"verifiers."
msgstr "包驗證已完成，這僅僅是發送給驗證者。"

msgctxt "act_content_changed"
msgid "Contents changed"
msgstr "內容變更"

msgctxt "act_content_changed_detail"
msgid ""
"Contents of an URI have changed, and applications showing this content "
"should update."
msgstr "一個連結地址的內容發生了變化，且應用程式顯示此內容需要更新。"

msgctxt "act_new_voicemail"
msgid "New Voicemail"
msgstr "新語音郵件"

msgctxt "act_new_voicemail_detail"
msgid "The system has become aware of a new voicemail."
msgstr "系統已經獲得了新的語音郵件。"

msgctxt "act_fetch_voicemail"
msgid "Voicemail content requested"
msgstr "語音郵件內容請求"

msgctxt "act_fetch_voicemail_detail"
msgid ""
"The system wants to retrieve the contents of a voicemail. Voicemail "
"sources handle this broadcast."
msgstr "系統要檢索語音郵件的內容。語音信箱源處理這個廣播。"

msgctxt "act_my_package_replaced"
msgid "Application updated"
msgstr "應用程式更新"

msgctxt "act_my_package_replaced_detail"
msgid ""
"A new version of an application has been installed. Only the application "
"that was upgraded is notified."
msgstr "一個應用程式的新版本已經安裝。只有已升級的應用程式通知。"

msgctxt "act_package_first_launch"
msgid "Application launched first time"
msgstr "應用程式首次運行"

msgctxt "act_package_first_launch_detail"
msgid ""
"An application has been launched to the first time; this is only sent to "
"the installer of the application in question (i.e. the Play Store)."
msgstr "應用程式已首次啟動，它只能發送安裝到驗證應用程式（Google Play）。"

msgctxt "act_sms_cb_received"
msgid "SMS Cell Broadcast"
msgstr "簡訊小區廣播"

msgctxt "act_sms_cb_received_detail"
msgid "A new Cell Broadcast message has been received by the device."
msgstr "裝置已收到一條新的小區廣播訊息。"

msgctxt "act_sms_emergency_cb_received"
msgid "SMS Emergency Broadcast"
msgstr "簡訊緊急廣播"

msgctxt "act_sms_emergency_cb_received_detail"
msgid "A new Emergency Broadcast message has been received by the device."
msgstr "裝置已收到一條簡訊緊急廣播。"

msgctxt "act_sms_service_category_pdr"
msgid "CDMA SMS received"
msgstr "CDMA 簡訊廣播"

msgctxt "act_sms_service_category_pdr_detail"
msgid ""
"A new CDMA SMS has been received containing Service Category Program Data"
" (updates the list of enabled broadcast channels)."
msgstr "已收到一條新的 CDMA 簡訊包含服務類別程式資料（更新廣播頻道列表）。"

msgctxt "act_nfc_adapter_state_changed"
msgid "NFC state changed"
msgstr "NFC 狀態變更"

msgctxt "act_nfc_adapter_state_changed_detail"
msgid ""
"The state of the local NFC adapter has been changed (e.g. turned on or "
"off)."
msgstr "本地 NFC 介面卡狀態已變更（例如開啟或關閉）。"

msgctxt "act_wifi_p2p_discovery_state_change"
msgid "Wi-Fi P2P discovery changed"
msgstr "Wi-Fi 點對點發現變更"

msgctxt "act_wifi_p2p_discovery_state_change_detail"
msgid "The Wifi peer discovery has either started or stopped."
msgstr "Wi-Fi 點對點發現已開始或停止。"

msgctxt "act_wifi_p2p_connection_state_change"
msgid "Wi-Fi P2P connection changed"
msgstr "Wi-Fi 點對點連線變更"

msgctxt "act_wifi_p2p_connection_state_change_detail"
msgid "The state of Wi-Fi P2P connectivity has changed."
msgstr "Wi-Fi 點對點連線已變更"

msgctxt "act_wifi_p2p_peers_changed"
msgid "Wi-Fi P2P peers changed"
msgstr "Wi-Fi 點對點者變更"

msgctxt "act_wifi_p2p_peers_changed_detail"
msgid ""
"The available peer list has changed. This can be sent as a result of "
"peers being found, lost or updated."
msgstr "可用的點列表已變更。作為發現點的結果可被發送，丟失或更新。"

msgctxt "act_wifi_p2p_state_changed"
msgid "Wi-Fi P2P state changed"
msgstr "Wi-Fi 點對點狀態變更"

msgctxt "act_wifi_p2p_state_changed_detail"
msgid "Wi-Fi P2P has either been enabled or disabled."
msgstr "Wi-Fi 點對點可能已啟用或禁用。"

msgctxt "act_wifi_p2p_this_device_changed"
msgid "Wi-Fi P2P device details changed"
msgstr "Wi-Fi 點對點裝置的詳細資訊變更"

msgctxt "act_wifi_p2p_this_device_changed_detail"
msgid "The details of this device have changed."
msgstr "該裝置的細節已變更。"

msgctxt "act_sco_audio_state_changed"
msgid "SCO audio state changed"
msgstr "SCO 聲音狀態變更"

msgctxt "act_sco_audio_state_changed_detail"
msgid "The bluetoooth SCO audio connection state has been updated."
msgstr "藍芽 SCO 聲音連線狀態已升級。"

msgctxt "act_nsd_state_changed"
msgid "NSC changed"
msgstr "網路服務發現變更"

msgctxt "act_nsd_state_changed_detail"
msgid "Network Service Discovery has been enabled or disabled."
msgstr "網路服務發現已啟用或禁用。"

msgctxt "act_query_keyboard_layouts"
msgid "(Query keyboard layouts)"
msgstr "（詢問鍵盤佈局）"

msgctxt "act_query_keyboard_layouts_detail"
msgid ""
"By registering for this event, the application defines a keyboard layout."
" No application is started by this event."
msgstr "通過註冊此事件，該應用程式定義鍵盤佈局。沒有應用程式通過本次活動啟動。"

#, fuzzy
msgctxt "act_power_save_mode_changed"
msgid "Power Save Mode changed"
msgstr "藍芽掃描模式更改"

msgctxt "act_power_save_mode_changed_detail"
msgid "When the device goes into, or exits power save mode."
msgstr ""

msgctxt "act_task_locked"
msgid "Task locked"
msgstr ""

msgctxt "act_task_unlocked"
msgid "Task unlocked"
msgstr ""

msgctxt "act_task_unlocked_detail"
msgid ""
"When the device leaves kiosk mode and the previously locked task is "
"unlocked."
msgstr ""

msgctxt "R.string.act_task_locked_detail"
msgid "When the device is locked to a single application in kiosk mode."
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "act_next_alarm_changed"
msgid "Next Alarm changed"
msgstr "藍芽配對名變更"

msgctxt "act_next_alarm_changed_detail"
msgid ""
"The alarm clock next to be raised has changed. A previous alarm has "
"triggered, or was canceled."
msgstr ""

msgctxt "act_provisioning_complete"
msgid "Profile provisioning complete"
msgstr ""

msgctxt "act_provisioning_complete_detail"
msgid ""
"Indicates that provisioning of a managed profile or managed device has "
"completed successfully."
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "act_app_restrictions_changed"
msgid "Application restrictions changed"
msgstr "應用程式變更"

#, fuzzy
msgctxt "act_app_restrictions_changed_detail"
msgid "Application restrictions have changed."
msgstr "應用程式變更"

#, fuzzy
msgctxt "act_hdmi_plugged"
msgid "HDMI cable plugged/unplugged"
msgstr "耳機已連線或拔出"

#, fuzzy
msgctxt "act_hdmi_plugged_detail"
msgid "An HMDI cable was plugged or unplugged"
msgstr "耳機已連線或拔出"

